香港36G靚模麥紫莉Chili下月將飛日本拍AV

日本AV女優來港拍三級片聽得多，香港女生過日本拍AV都係頭一次聽，年僅20歲、擁36G驕人上圍的O靚模麥紫莉Chili下月將飛日本拍AV，肉搏當地癡漢、大叔，其製作公司Hotline TV表示為增加互動性，正計劃安排Chili在當地玩街頭真人騷，睇啱就埋牙開戰，噱頭十足。日前，製作公司為Chili拍攝性感造型照，當中不乏女警、俏護士服，見換上性感侍應服的麥紫莉在牀上扭腰趷籮極盡誘惑，問她為何想拍AV？Chili即收起笑容說：「都係想搵錢，爸爸幾年前過身，媽媽一直身體唔好………其實AV藝術感好重，我又唔怕要打真軍，同平時『搞嘢』一樣咁做，只係多咗啲鏡頭啫！」

20歲的麥紫莉Chili生於綜援家庭，有一個姐姐，麥父60歲那年老來得子，一家四口居於馬鞍山公屋，靠綜援維生，7年前爸爸過身，患有腎病的媽媽須長期治療，完成中六便出來打工的Chili一直當售貨員，月入萬多元，為讓媽媽生活無憂，Chili決定博一舖，「我16歲已簽經理人做model，唔係發明星夢，只係覺得做明星搵錢容易啲，我要照顧我阿媽，想畀佢過好啲嘅生活。」

拒80萬包養一星期

擁36G無敵上圍的麥紫莉坦言雖然想搵錢，但從不會接私影，亦不會做援交，她說：「我驚危險，唔敢接私影Job，試過有人話出80萬包我一星期，但我一口拒絕，我唔係援交，唔係雞！」中二開始發育，Chili經常被陌生男人性騷擾，試過在街上遇癡漢摸pat揩油，又試過被公園阿伯追住目及胸，「慣咗俾人追住目及，我知好多男人都想同我上牀，初戀男友更加係性苛索嘅人，晚晚要做，試過唔肯就打我。」話雖如此，但Chili話自己的戀愛經驗一隻手數得晒。

希望可以走紅

據了解，製作公司Hotline TV有意找當地著名AV男優助陣，負責人陳先生說：「我哋會拍兩部AV，以國民美少女嚟包裝，打算搵南佳也、清水健、中村DAIKI合作，亦會玩街頭真人騷，等Chili同當地人多啲互動。」問Chili知不知拍AV要打真軍？她眨眨眼說：「同普通搞嘢一樣之嘛，只係多咗啲鏡頭，我唔怕打真軍，聽講日本男人持久力有限，下面（下體）又唔係巨物，我有乜好驚？」她又透露睇了很多AV片作參考，「其實AV藝術感好重，亦好有觀賞價值。」說罷便埋位繼續拍攝，對住鏡頭搔首弄姿，用簡單日語拍片打招呼，時而嘟嘴時而單眼，拋出四吋事業線，任睇唔嬲，Chili笑言希望今次能一炮而紅。

睇唔出個樣20歲喎

有清水健

仲有男神南佳也

Gay test fail

藝術感重

好想被清水健插

南佳也

講廣東話okay?

最後咪又搵啲肥佬拍

廣東話就正

我想睇阿伯SM佢

死圖

圖呢屌

留名等睇av

我唔介意矇頭入閘

借位AV?

好撚慘。。

一於拍ラブキモメン系列！

即刻復出

樣就一般般，不過港女拍有睇頭

仆街 都無人想睇啦 咁既西樣 難聽講句

Seed?

佢咁既尊容都拍到AV

SEED你老母咩

都未開拍

親切感

要佢試下黑田碌巨炮

真係有搵到清水健同南佳也出黎同佢拍，我唔介意即刻去東京買正版

東京正版香港機播唔播到？

咁仲叫唔叫二姑？定叫嚟喇嚟喇

兩溝

應該只係打格加借位，唔會嚟真嘅

要做番港女嘅床上表現先有睇頭

唔係好掂wo老細

法官大人我屌

肯拍av
唔肯80萬包一星期？
唔多信

個導演肯
D男優都唔肯啦

36G

邊忽似麥明詩 姓麥就似麥明詩？

日本AV咩女都有,岩岩入行你有得say no?

一路屌一路西面

真係出AV既話我又唔介意支持正版呀

會窮

佢之前東網啲片好正

S1、DOGMA呢D就聽過

有無人聽過Hotline TV？

打格打撚埋個樣啦唔該

幾時有得 down

支持港人赴日拍AV

到時開黎淨係為左J清水健

個名好撚愛港，支持

lm

支持 班青頭毒撚就咪咁撚多意見啦 連女都無

睇番d片，唔笑都幾好，一笑就出事

自己講過咩都唔撚記得

好想比佢屌呀

不了

支持但拍咩series
如果係d乜撚素人合集就不了

講真,樣衰果方面唔評論
但好過而家班ptgf又要做雞又要拎貞節牌坊

個樣

呢個正wo,後推一流

我屌

巴打識玩

咁嘅樣吹撚到20歲

咪又係雞

一樣咁樣衰

外國18歲似三十幾歲啦

馬鞍山石梓宏都食過啦
利申：y記同班同學

要講廣東話呀

人係會變
689 N屆唔選
777 唔會選

聽下港女比清水健搞到呻吟都好
但硬係覺得單野會炒車

一百分得幾分

南佳也個長髮大隻look

樣衰極都係舊肉，好過自瀆
#曲

好過無

你班毒撚一定要支持 明知佢柒都照買正版 比佢賺返幾百萬 咁先多洗女一齊下海

你嘅意思係佢係外國人？

講廣東話就有睇頭

吹大左100倍

只係多咗啲鏡頭，我唔怕打真軍，聽講日本男人持久力有限，下面（下體）又唔係巨物，我有乜好驚？」

我地一齊探討 港女式叫床呻吟同高潮反應

最緊要有中字

字幕？

女上3秒就話攰

死圖呀

會打格架邊有露
又唔係東京熱

本土一定支持

有冇人知 街頭素人 d仔 其實係咪媒？

長線投資 港女AV

2點都有掛

只係做個比喻
唔係每個人嘅野生動都同年齡相符

我屌晒你哋嗰份

點會唔係媒啫

可能係經理人公司宣傳噱頭，到時佢或會話：
為惜身而唔拍成人片，淨係賣性感寫真

所以咪不能露三點

有極少部分係真係搵番黎

有無人有佢以前啲相

邊d係

橫掂都會露，不如呢加露左先

之前好似有個港女去拍最後喊住話唔拍

lm 等睇1百人中岀

其實AV藝術感好重

留名待seed

綑綁藝術

望到照妖鏡，鳩已縮

正
不過希望下次有個靚d既港女過去拍

直接香港拍啦

女優本身好多都樣衰大波

起碼呢個係真波，仲係陀地

雖然個樣似4x

拍多兩下應該就話唔拍，黑曬面

G

窮人生仔推個女入火坑

g

除褲啦扮曬野蓋清

膠僧

黑曬面照啪

即係點？

唔做援交唔同陌生男人上床，就去拍AV？

即係拍AV係為藝術還是唔收錢，啲男優本身佢識㗎？

又話唔怕打真軍，又話同平時上床差唔多，即係平時都打真軍啦。

日本仔耐力低同非巨物？陣打要你百人斬，一人一分鐘都個半鐘啦

條女on99又矛盾。

唔信有人包佢一星期80萬會唔濟

Good logic. Total agree with you.

比人屌菊花我都肯啦

牙蓋死咸濕仔

援交都好神聖好有藝術感，服務大眾

今日我地就喺到 拍AV

拍mv

拍mv 拍mv 講完

講廣東話都可以睇下
有返d親切感

好多年前好似都有一個

80萬包一星期唔肯 拍av全世界睇曬就肯 而且我唔信佢有80萬片酬囉 都唔知佢乜心態 講真咪又係要俾人屌

咁醜樣點會紅，慢慢捱啦

online link

on9

拍人妻系列算啦

嗰樣2分 對波加10分

之前買過早洩男系列送畀個fd做手信，佢話睇到

個豬膽鼻

日本男人持久力有限，下面（下體）又唔係巨物

睇個樣
都係啱拍強暴 兩穴中出 黑人呢類片

日本仔原來真係拍過西面feel AV

將呢句譯做日本send俾啲導演男優睇先

20歲

日本仔比D黑人系列佢拍啦

平時港男有咁大男人食住個班港女就好啦

如果真係為屋企都真係慘

本土實支持！

佢咁大波 正正經經搵條仔嫁都可以改善生活

會出寫真

條女之前唔係做東方嘅咩
利申有佢ig

private

真心冇乜嘢睇

有張海景新居

比有錢佬玩厭啦

咁大波+個樣可以扮下人妻系列
我可以照屌晒你哋嗰份

拒80萬包養一星期

擁36G無敵上圍的麥紫莉坦言雖然想搵錢，但從不會接私影，亦不會做援交，她說：「我驚危險，唔敢接私影Job，試過有人話出80萬包我一星期，但我一口拒絕，我唔係援交，唔係雞！」中二開始發育，Chili經常被陌生男人性騷擾，試過在街上遇癡漢摸pat揩油，又試過被公園阿伯追住目及胸，「慣咗俾人追住目及，我知好多男人都想同我上牀，初戀男友更加係性苛索嘅人，晚晚要做，試過唔肯就打我。」話雖如此，但Chili話自己的戀愛經驗一隻手數得晒。

呢段水份比例有9成

8萬蚊都夠啦

只值800一晚

有時真係為左清水健而買套A片

八十萬包一個月點都好過拍AV啦 拍AV咪又係雞

一個星期八十萬呀

500比盡

仲要一星期添 都on9咁簡單嘅數都唔識計

快撚d拍啦屌你老母
搖撚準備

樓上某一，兩張相，影到有少少似個叫青木嘅巨乳女優

80萬一星期唔接，你拍AV都型未必有啦

吹架姐 80萬

咪就係
唔吹以後點叫價啊

快d走

原來係宣傳姐

反而個曹cc好似幾正

有片先講野

拍av 拍av 拍av

馬鞍山Y紀同班同學揮手

Y記報到區，只係知石子宏屌到佢差d大肚

話咩80萬多數都係想抬高自己個價

好撚樣衰 有乜可能扯得起

聽講日本男人持久力有限，下面（下體）又唔係巨物，我有乜好驚？

執到爆晒光都仲好樣衰
隔離個CC

窮人生仔正仆街

支持！
先唔評論樣果d
難得有港女肯拍AV, 如果佢紅左，應該有更多港女效法！
咁樣AV 業先可以百花齊放

好chill

修圖都救唔番
其實係咪借錢出書,
小人買無錢還,搞到要拍AV.....

身材港女少有

[/quote]

黎文宇

點解會知既?

下海藉口咁似大陸骨場女女口吻

支持

件港女 頂唔頂到呢個攻勢

佢應該係copy 我既

女兒生性病母倍感安慰

我好爽既。
你唔駛錫住我痛既，我好爽架。
快啲屌！
丫
屌吧
屌呀快啲
我就黎頂唔住呀頂唔順呀快啲 嘩
請你大力插呀
丫丫丫
哎唷，好高潮哦
唉，我都唔知屌hi咁爽架
呼，終於搵到感覺
嘩，我以前都唔知咩性高潮咩野
嘩，真係爽死
快啲屌死我呀
丫
丫
唔丫，嘩，爽死。
唔嘩，事實上爽到死得了。
唔丫，我不能忘記你。
你快啲屌我
唔丫，丫
丫，唔丫，oh，ohh，丫，唔丫
發發聲，丫，屌丫，屌到發發聲
唔丫，丫，oh，哎吔，真係爽
真係爽呀，哦，小小呀，小小呀
丫丫，丫
哎吔快啲，快啲，我黎啦，一齊come on，一齊高潮，哎吔好爽呀，一齊一齊，哎吔，哎唷呢CO，你真係多呀，嘩，丫，真的多呀真的，呼真係多到不得了，嘩
嘩
你好熱呀 哎
哎，哎，哎

你個名

鬼佬鐘意呢款喎

其實係咪宣傳，以前果個許穎夠話拍av，到而家都唔見有片

咁撚正
睇港女比架仔玩弄
快D SEED

希望有吉村桌

仲有老人系列

同埋繩綁,全身固定手指狂插個D

留名等seed

佢自己親口講
利申：同班同學

會唔會素顏拍呢 ？

呢到呢到 y記呢鋪出晒名啦

有無人睇錯麥紫荊？

支持支持

睇左麥當勞

化得太濃

東方波神

174

為錢

LM

on9,多數都拍唔成

都幾撚多高登仔話正架 當年15年

俾你屌咪又係屌
174 大大波 白

Agger

對奶千斤重

仲未計對長腿
點會無市場

報紙佬亂咁寫數字第一次見？

清水健😍

其實佢係咪講真？
佢睇少左av市場 咩好似平時扑野咁

似吹大左一個0

打錯

拍一套都無80萬yen

青頭仔

Lm

初下海唔會玩呢d

會唔會走去玩av無理

有相
佢果陣有無話無用套屌

淨係對波秒殺99%港女
係個樣衰小小咁啫

識真人 勿相認 內容有真有假

咁指AV 係真定假？
只係想知呢樣野

石先生無套中出 最後條女去家計會帶子宮環
我地同學識佢都知呢件事

之前夠有港女話拍啦
最後都無左件事
屌佢出寫真博宣傳jei
到時又話無簽證乜乜77 唔拍

我都係咁話
最後實話唔拍

如果拍AV 係吹水既，成班反枱都似

一定會
而家佢未拍都已經出名
重拍黎重乜

做福人群

我估流的多

咁都搵到？

上面咪講左條友copy 我個回覆囉
原本想留言屌鳩佢，但一屌就俾你地起到我底

支持本土

Y記係咪董之英？

真係睇唔出得20歲 今次拍果間公司係咪六道仙人果間

咁你反撚硬都得喇

80萬包養佢條友應該話
80萬包你一星期
拍電影
自編自導自演
就唔算雞啦

女優好好多啦，jer起馬唔臭

為港爭光

未生過戴子宮環

邊間廠

要臭臭串串咁講廣東話先得，如果唔係同個樣衰架妹無分別

咁既身世唔拍av都幾難發圍
重點係佢唔似ptgf扮撚曬野
佢擺明同你講佢賺肉體錢

這麼醜的妞.jpg

如果係真既話都幾尊重
好過班ptgf

要講廣東話

好多人話好好J

拍黑人系列你就知死

老實講，睇完delete

連登仔
Facebook 留言:好期待來自香港嘅AV女優

連登留言:咪又係雞

想睇佢俾吉村卓抽插

封殺

真係諗唔明點解要做

留在香港做ptgf都揾過拍av啦

終於有d正規既本土AV

人地咁有大志就支持下人地啦

我不能忘記你

支持陀地

真係拍一定支持

幫你整返有圖

絕對J得過

佢啲兄弟姊妹實好羞家

唔會, 佢地仲會好尊敬自己呀妹,覺得佢地為大和民族男人服務係一種榮譽

不了 應該睇到都唔會㩒入去

撐香港，想買正版

20歲 即係2007年個陣先10歲

應該可以j下 架仔可以將150既豬西拍到變170既女神

好想扑

正 有香港西奶

好想睇佢對AV仁西口西面再比人強姦

或者搭列車一比人hi到就大叫非禮再比人輪姦

或者扮素人叫哂成枱食物每樣淨係試dd，之後上到酒店一邊比架仔插一邊屌佢浪費食物

做唔到單片女優 要密密做

中學D相又唔差既

O依家呢個年頭，竟然有人為咗頭家，甘願下海拍AV，係唔係吹水先？

年僅20歲、擁36G驕人上圍的O靚模麥紫莉(Chili)將於下月飛去日本拍AV，加入日本AV女優行列，成為香港史上第一人！今日有報道指Chili出身自綜援家庭，有個家姐，麥父60歲老得子，一家四口住喺馬鞍山公屋；7年前爸爸過身，媽媽亦患有腎病需要長期接受治療，Chili中六畢業後就出嚟做嘢，之前一直做Sales，但月入萬幾，為咗家人生活好啲，就決定搏一鋪去日本拍AV，仲話「打真軍」都唔怕！

據Chili嘅製作公司Hotline TV指，公司有意搵當地著名AV男優南佳也、清水健、中村DAIKI等同Chili合作，佢哋亦有機會喺當地玩街頭真人騷，睇啱邊個就埋牙開戰，聽落都好刺激。

不過，《蘋果》今日都有聯絡Chili嘅製作公司Hotline TV負責人蘇小姐，佢話一切都係計劃中﹕「都八九成，我哋月內會動筆簽約，會同日本一間製作公司合作，佢哋有拍AV經驗，但都會要了解番當地法律問題。」

一定支持

香港女、初めの中出し体験

20歲、擁36G驕人上圍的O靚模麥紫莉(Chili)今日驚爆將赴日本拍AV，據最近消息，Chili公司已動筆簽約，佢會成為第一位港女下海拍AV。

Chili今日接受《蘋果》訪問，被問點解會選擇去日本拍AV？佢以短訊回覆話﹕「呢D係機會嚟嘅，我都唔知，如果有得我揀，我都想拍荷李活片添。」Chili對自己身材充滿信心，話自細身材已經好好，自信爆棚話同波多野結衣硬撼都冇問題，佢話﹕「未輸過，就算要硬撼波多野結衣，或者藝能界最紅果幾個，我都冇輸過！(街頭搵人拍都唔驚？)個個都係由陌生變成唔陌生㗎啦。(要打真軍？) 香港D人全部都係打真軍出嚟嘅。」

問到AV會喺邊度播？會唔會出碟？幾時出發赴日本？Chili都未肯透露詳情﹕「我唔知，簽咗合約唔講得。(製作團隊係咩人？)係新公司。」對於家人有冇反對，朋友知唔知佢嘅選擇，仲有性經驗係咪好豐富等問題，Chili都避答未有回應。

佢身經百戰啦！

香港工業復興

呢d先好j呀! seed呢?

可唔可以同我做愛先 我都係廿歲

香港D人全部都係打真軍出嚟嘅。」

Up乜撚野

Kubi shek
原來石子宏幾靚仔

之前睇MC Jin battle 黑人段片，mc Jin rap rap 下加左句廣東話，希望呢位港產av 女優battle黑人既片，被人rape rape下時都講返句廣東話，為香港人爭光

唔知大家想佢講邊句廣東話

20歲 明明仲要早我兩届畢業
25就差唔多

陀地 百五蚊全套

到時係咪講廣東話？

希望多劇情及對白

又上LIHKG搵新聞

點解USERNAME要打格?
難道USERNAME係粗口黎? 定係被告?

連登仔高人一等

留名跟進
希望講返廣東話

樣靚波大 神早大把世界撈啦
洗比你連登仔j

屌咩quote左我

人唔笑狗都吠

臨門唔拍死全家

如果佢真係做AV女優
咁17號喺西九龍中心一日店長初體驗
算唔算係佢成名之前唯一最接近佢嘅公開活動

關鬼事

身為(中共)中國人拍日本AV

拍av同做援交 係心理上有咩分別

肯撚定最後唔拍

做援交或雞都係俾幾條友屌
拍AV 俾好多條仔屌
仲要俾全世界睇住自已俾人屌
我真係諗唔透

留名等番號

藝術=光環

D五官似鄉下妹樣
利申:食女無數

好想睇佢俾人後入

上圍可以單數
但abcd cup前面個數字係講下圍即係背脊肉幾厚，國際標準係雙數咁去

等睇中伏
九成九搵間制作公司拍d踩界寫真片扮av
我唔撚信香港地會有人想拍av

講真 最戇鳩既係出假新聞博上報
一黎 你唔拍既 形象就一直係三四線cheap雞model 大job出名一定無你份
二黎 你呃鳩人 之後做d咩市場上跟本就唔會有人賣單

除非諗住博個丁屎機會 輸左做富豪雞另計

同埋而家寫真呢水一早無哂
聽出版社d fd講 上年書展賺得多既係一個都無
何況有邊個靚模係出到名 20個都無1個

條女冇36圍，家母偏肥都係34
似傳媒尻估

9成9唔會拍

之前有個TVB藝人過左韓國女團都執到好睇好多啦
如果真係拍 應該會執下個樣先嘅
又高又大波又廣東話真係幾吸引

其實我都覺係假新聞
為求增加知名度

眼鏡娘

唔講唔記得嘔 好正

好柒

好似話報紙佬通常講圍數係計胸上圍，唔係計下圍 所以實唔準的

好樣衰，硬唔到

我屌我屌

期待

清水健

日本仔拍av唔係做愛咁簡單喎
係當你係肉便器
完全只係被射精既功具
全身固定既性奴

真嘅買正版支持

Blu-ray得

實際上，接拍日本成人電影，應該極低調先至係（包括對外否認，或不作回應）；
當事人高調宣傳「將拍成人片」，估計係配合話題，發售寫真產品（因為「宅男」為主要對象）。

買正版支持

佢仲要咁高調，真係拍實大把人睇
連登仔口裡說不

其實AV藝術感好重，我又唔怕要打真軍，同平時『搞嘢』一樣咁做，只係多咗啲鏡頭啫！

你明白的

正解!

到時候咪冇香港人去買正版，同down去睇

佢想出名多過暗地裏俾人包養

好羨慕佢,有得比清水健屌

希望佢拍到, 兼且紅到
紅既既話代表會有好多港女去拍av, 到時就正

其他果啲又唔高又無波
搵邊個睇呀

唔通似麥當勞咩

希望叫床用廣東話
—句屌大力Ｄ已扯直

但到時下一個可能係中學時你j開嘅同學
果種親切感係冇野代替到

好少少嘅港女都有人埋單啦
洗乜去拍AV呀

然後一路同佢whataspp , 一路chok條jj

唔好借位騙香港人

理9得佢, 最緊要除衫露點

我要Lin頭同閪

3仔有格

安已不

有冇圖

咁張揚，我覺得係伏

拍AV前培訓佢都唔知過唔過到啦
要比架仔調教
仲要免費扑唔知幾多次

所以成日話 香港地笑貧不笑娼
去日本拍AV
都講到好似好光榮

從桜木凛和あおいれな(葵玲奈)告別AV界的聲明就可以知道她們進了事務所後是等了半年的時間才拍了出道片。麥紫荊應該不懂日文吧？假如不懂的話我想培訓的時間要更久的…

就係貪佢唔識日文囉

叫班校友po啦

agger

快啲拍

名

im

好撚正 一定買

自己友點都要撐

咁報紙佬寫36你就信佢36下圍？
你覺得宜家d傳媒會認真架咩？
沖田杏梨咩42L 你見到係雙數所以佢係大山婆？

正解

做左咁多年人
我都未識分啲AV同傳媒幾時講上/下圍
所以都係睇cup數同相
呢排同人講女女波size
成日俾人問 36咁大 係咪肥婆黎架
我都唔知點應

通常唔係36E咁用吋就上圍
75C咁用cm就下圍咩

咁大波AV女優果啲成日過100cm喎
我覺得就唔係下圍啦

如果到最後拍唔成條女可以收得皮

約又未簽，香港間公司係殼乜都無
似搏上位，最後乜都無拍

轉頭只係素人

唔知kubi shek石子宏點諗
非法雞姦完劉馬車結果馬車成為香港知名嘅痴線佬
屌完條女結果條女成為香港首位av女優

留明等seed

日本AV緊係有大寫大
正常唔係都係咁咩

外拍果啲台妹又中意出下圍
搞到我成日都好亂

如果係金紫荊個花冧野戰

搭個大排檔景或者紅van景拍正D
再唔係吉村卓做男主角背景係議員辦事處

放心佢話拍av肯定係想谷人氣賣寫真
差唔多又到書展喇

好撚正
點解我讀中學果陣條係女唔係肥就係無波

好撚正...

佢真係完全on 9
唔怕打真軍，佢睇AV唔係打真軍打咩，佢睇開MV渣

只係當AV係普通仆野多左個CAM
日本拍AV會唔會剩仆野咁簡單，可能兩條仔輪流搞，一套AV會唔會剩係仆1,2次呀，係同好多3唔識7搞，玩玩具玩固定，再激啲玩SM監獄，佢香港會唔會呀

ON撚99，20歲女佢做左就真係後悔
個個係咁揾錢香港唔洗打工
越講越撚嬲

這麼醜的女

番號

拍av, 俾清水健屌
俾人包, 俾個比林建名仲樣衰既人屌
拍av, 紅得起就唔洗拍重口味
俾人包, 一定俾人玩到比重口味av 更重口味
因為唔會就住, 而且肯定有cam 錄低, 之後就流出

唔信拍得成

拍av 大家可能睇完J完過幾個禮拜就無人理

但流出網上瘋傳個D實俾人記一世，移花接木個D年年恆例行事

唔講樣，佢肯拍嘅話，都會丁一丁嘅，但係佢肯拍有無日本片商揾佢?

可以一戰

睇相睇肥瘦就知邊個識野定唔識野

希望唔係啦

一戰？幾千戰啦